防警察暴力有絕招！港人佩戴GoPro全都錄…

防警察暴力有絕招！港人佩戴GoPro全都錄…

2019-07-01

〔即時新聞／綜合報導〕今（1日）適逢香港主權移交22週年，為了抵擋警察強力鎮壓，這次香港人紛紛「全副武裝」對抗胡椒噴霧、催淚彈，外媒發現，甚至有人佩戴新裝備：Gopro相機，以便錄下警察攻擊的證據，杜防警察暴力。

據《CNN》報導，數千名抗議者聚集在街上，有些人正在挖磚塊或組合柵欄做成路障；有些人則幫忙發放物資，不過可以看見抗議者裝備佩戴齊全，除戴上安全帽、手套、護目鏡，更用上保鮮膜纏繞手臂和雙腿，避免因為警察使用胡椒噴霧、催淚彈攻擊，而喪失戰力。

不過CNN今發現，至少有三名抗議者佩戴新配件：GoPro相機，一名抗議者表示他擔心警察暴行，透過GoPro相機以便他有證據錄下警察的暴力事件。包含香港藝術家楷西（Kacey Wong）也全身著黑色衣服、戴上口罩，手舉黑旗，並將GoPro相機綁在胸前，以杜防警察暴力。
<自由時報>

63005138

冇冧把跟進唔到

屌到時俾人拆左

go pro有無得直播上youtube/twitch？

有

帶go pro/ twitch 既，直播保平安，留證據

推

咁玩要帶夠電先得

GOPRO都比人打鳩爆啦仲錄乜鳩
就算真係比你錄低晒部機又未鳩爆
班警犬都冇NUMBER
就算真係有NUMBER 去撚到警犬投訴課/監警會
全部自己狗查自己狗
一係拖鳩你三五七個月
最後話未能跟進
根本成個機制,政府都有問題

做左多一分證據 nothing to lose

驚影到自己友犯法咋

在場咁多記者會幫手做紀錄工作

不如用買GOPRO既錢買多D GEAR去打狗啦

一味鼓吹人地打狗，我叫人拍片留證據又呀吱呀咗

講到係乜嘢新聞咁😴
戴go pro 好似警察有shoulder cam咁根本係基本配備
成班咩準備都冇，Apple Watch walkie talkie 功能現場溝通都要啦
好多人一萬幾千都拎唔倒出嚟就咪學人抗爭

咁你繼續一路比狗咬一路拍片

push

唔想陌生人睇到既，set private channel 淨係俾家人朋友睇？

今（1日）適逢香港主權移交22週年，為了抵擋警察強力鎮壓，這次香港人紛紛「全副武裝」對抗胡椒噴霧、催淚彈，甚至有人佩戴Gopro相機，以便錄下警察攻擊的證據，杜防警察暴力。（歐新社）

硬鬥硬，你夠撚同人鬥咩，人地成副gear
訓撚醒未？

塊浮版

留明